食一碗鴨瀨有感

下午茶係美心叫左碗鴨瀨，有啲想喊
首先以前有燒鵝瀨的，唔知幾時起冇左...
鴨瀨之前點都係有條菜跟的，又唔知起幾時冇左...
連師父切野既木針板都冇左，換左舊膠...
習慣左真係好恐怖...
7警打人案個官已經判左，唔滿意咪上訴囉，遊戲係點玩唔駛講，但一班人既價值觀真係好奇怪...算喇習慣就好

你講乜撚野

中二病發作

先唔理你想暗示乜鳩 但講開美心鴨瀨我真係屌佢老味 將一舊正常size鴨胸肉打橫切三刀變三舊 食撚屎啦

野食貴左 質素差左 香港人生活環境都差左 只係唔覺唔覺咁

偷工減料不定時加價就最叻